## ISpace Community
基于**Laravel5.3** 开发

## 前言
之前暑假在学`ThinkPHP`框架 一个暑假按照着文档来也算是对框架入门了

这学期开始学习`Laravel`框架 在[Laravist](https://www.laravist.com/)站点学习的`Laravel`

收获还是很多的 也十分敬佩**JellyBool**站长的这么用心对待技术

在学习过程中自己也想着开发一个这样的类似的社区 于是我大三上半个学期基本都是边学边写这个社区项目


## 功能

### 用户
- [x] 登录注册(邮件认证)
- [x] 修改资料
- [x] 修改密码(邮件认证)
- [x] 第三方登录(微博,QQ,Google,Github)
- [x] 用户上传头像
- [x] 关联账号(关联几个第三方账户)
- [x] 个人主页
- [x] 用户时光轴
- [x] 用户相互关注
- [x] 用户发送私信

### 文章
- [x] 文章列表
- [x] 收藏文章
- [x] 分享文章到第三方
- [x] 文章评论消息通知
- [x] 文章评论,回复评论
- [x] 发布文章(可选文章标签)
- [x] 修改文章(仅限文章的作者)
- [x] 删除文章(仅限文章的作者)

### 帖子
- [x] 帖子列表
- [x] 收藏帖子
- [x] 分享帖子到第三方
- [x] 帖子评论消息通知(邮件通知)
- [x] 帖子评论,回复评论
- [x] 发送帖子(可选帖子标签)
- [x] 修改帖子(仅限帖子的作者)
- [x] 删除帖子(仅限帖子的作者)

### 视频
- [x] 视频观看
- [x] 视频收藏
- [x] 视频下载
- [x] 分享视频到第三方
- [x] 视频评论,评论回复

### 其他功能
- [x] 音乐电台
- [x] 站内搜索(包括文章 帖子 视频)
